有無絲打可以俾我感受下有女朋友係咩感覺...

廿八歲都未拍過拖
我都想試下拖住女朋友出街係咩感覺...💔

metoo

我屌你老母 關我撚事
咪阻我絲打bb入嚟

我屌你老母 關我撚事
咪撚呃9我入嚟

冇女朋友已經好慘 唔想再比你屌老母。

屌你老母唔係絲打咪撚入黎啦

慘你老母

抵你冇女

典解甘廣

咁都唔慘。。

me too

上次見到有絲打居然係街上連登
即刻捉佢入後巷就地正法

你咁樣衰預咗啦
雖然我都生得樣衰 但我甘得意❤️٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

🫂

55

棍絲ok？

唔

我都肥肥地幾得意㗎(灬ºωº灬)

咁你上乜鬼連登
連登淨係得巴打同棍絲㗎喎

收皮啦

叫雞咪得，何苦執著拍拖

野野都屌老母，斯文少少啦！

有女朋友嘅感覺？
你會要陪佢瞓覺 講故仔俾佢聽氹佢
佢會成日叫你抱抱攬攬錫錫佢
佢會想成日痴住你 你做咩佢都想陪你
你要陪佢講無聊嘢 佢喊緊扭計嘅時候要氹返佢

你今日去左邊？
點解唔覆我D WhatsApp？